有無手足可以聯絡到陳同佳？要同佢保持聯絡keep住監察

有無手足可以聯絡到陳同佳？要同佢保持聯絡keep住監察以免對家多一隻可以隨便用既大棋！

例如email聯絡得到都好

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

睇下啦

【正視聽：反思行動及行動數量】